想知外國網店支唔支援代運

係咪買件最平既產品試

咩網先得咖？

你落完單 個地址唔得佢就會cut單 洗乜試
E.g Levi’s US